Gmarket 關於退款

比人cut 完單，取消完畢但錢就未退！
有冇人一樣

me 2

想知點check退咗錢未

佢老味，一係吾好比人訂購

只有等，信用卡退款超耐........

留名。一樣

一樣
第一次用 好怕唔退錢

有冇人成功退到？

有 hsbc退咗7日先扣返條數

邊間？

一樣

退款完畢過左兩日就退返落信用卡到

我都過左好多日都未退 但有朋友兩三日就退左

啱啱買錯咗 俾咗錢先後先發現
之後即刻㩒取消訂單
但係銀行已經扣左數 點算
成千四蚊 好驚佢唔退錢

俾人取消左幾張單
有張card 幾日就退左, 另外個張card 就成個禮拜都未退
唔知同銀行有無關係

比人cut單收返嚟嘅錢打個9折

7號申請取消單, 買家又唔accept 又唔退錢 又唔發貨.
send email又唔覆, CS又唔覆
我可以點做

26訂仲係preparing shipping 又唔cut我單仲有沒機？

7至14日退款好似係

小小機 但可能下秒就cut單

我寧願等佢cut,
想問下退款係咪gmarket 退？定又要等個賣家搞？

Gmarket退比你 between小妹都係1月25買咗 1月26賣家發貨都2月十幾號先收到 如果賣家遲發貨咁真係有排等

想問大家大概幾奈收到退款？我退左成個月都未收到